區選大勝，接下來當然係 ...

分化佢地啦！

例子：要佢地即刻做 A B C，如果唔做就係鬼

1／10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

Morning sir

8/10

9/10

10/10